點解冇黃色intern圈

你讀咩？

去黃店做店員

不嬲都有 但唔收毒撚

我嗰科唔使旨意有，全部藍到發黑